「真心一問」有冇人寫acknowledgement係多謝自己？

屌你老母
就畢業 差唔多做完篇research
根本成份野都係我自己嘔出黎
個supervisor有撚幫過我咩講真

我決定自己多謝自己 有冇人試過？

你為grade定為啖氣

acknowledgement 唔會寫自己
如果我係你 我會寫勁多人 寫老母幫你煮飯 老竇一直支持你 朋友A俾好多提議你 朋友B同你暢飲
寫咁多人 就係唔寫個教授